兩舊畢直電莖椅

有咩襯得起鑽4

王者榮耀鑽4？
打手機game都要電莖椅？
訓喺張床打咪算囉

兩舊既話自己買張摺凳加兩舊電池擺埋上凳度應該有找

有我買十張，咁平都唔會好用啦

垃圾得鑽4 用呢張啦

起碼2m啦 好影響技術架

樓主都鑽？

2毫子連粒糖都買唔到
點買電莖椅？

-.-???

m=mo=毛＝毫

5m = 5毛